[
    {
      "question": "元素記号を答えよ「カルシウム」",
      "answer": ["Ca"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「銅」",
      "answer": ["Cu"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「鉄」",
      "answer": ["Fe"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「ナトリウム」",
      "answer": ["Na"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「マグネシウム」",
      "answer": ["Mg"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「酸素」",
      "answer": ["O"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「水素」",
      "answer": ["H"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「銀」",
      "answer": ["Ag"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「亜鉛」",
      "answer": ["Zn"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「塩素」",
      "answer": ["Cl"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「窒素」",
      "answer": ["N"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「硫黄」",
      "answer": ["S"]
    },
    {
      "question": "元素記号を答えよ「炭素」",
      "answer": ["C"]
    }
  ]
